【平價真無線】以下呢幾隻點睇?

見隔離po都幾多人討論，不過focus咗喺Bose/Jabra/Sennheiser呢啲過千嘅product，對我嚟講太貴

呢個po想集中討論~$200-600HKD以下嘅真無線耳機，歡迎各位諗住入手或用家巴絲交流。我自己就未買嘅，睇緊以下呢幾隻：

一：QCY T1C, ~$200HKD

大陸review，幾好評，可信程度未sure

二：Xmini Liberty $500HKD

唔知佢哋係唔係俾間公司請做review

三，四：Sabbat X12 Pro $355HKD / E12 Pro $600
隔離po有人share，呢度quote返，想知呢兩款有咩分別？

真無線應該會好方便，想快啲揀定買邊隻好

用緊第一隻 99人仔抵屌 我木耳覺得d聲ok
你係充電座拎落來就會自動connect返你上次用果部機 幾人性化 但係充電座無電就唔會自動connect 我大概二星期左右充一次電
唔知其它人點睇 但99人仔呢個價我無後悔買
用左三個月左右

Mifo o5都可以試下

依幾隻一定係揀E12 另外果隻唔係入耳式

QCY買咗兩個星期就壞咗左耳
雖然89人仔冇咩好投訴，單耳都要啦

年幾前同老母買左個soul st-xs
佢主要用係physical跑步用
so far無咩問題
依家好似400幾都買到

我用緊呢隻，都用左一排，sofar好好無出過問題

等咩airpods 2丫，小米出左airdots 了！

#481 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁又唔得喎
買返嚟要穩定唔壞係基本要求

有睇過，都值得留意

e12 唔洗600下話

小米真無線依家全部做緊炒價，貴原價1倍。唔值

小米airdots根本就係QCY

E12 300幾400都有啦

睇link啦

我第隻黎原本等小米，但買唔到轉左第隻

藍牙chip應該咩牌都一樣，係個軟件姐

人多地方穩唔穩定？
三頻音質如何？
我過往買過嘅平價淘寶藍牙耳機，低頻都係炸到轟耳
感覺你呢對大咗啲，QCY細啲方便啲

旺角都唔lag

邊度有link?

一個禮拜前喺HK Price買咗隻qcy
其實唔錯，so far so good
冇投訴，質素ok

qcy 用黎傾電話質素點？

屌你幾百蚊就唔好蹝錢買啦
買左d 連線差 又delay 又易壞就無9謂啦

99.9人仔買左隻QCY, 音質以99蚊黎講算係驚喜
(同APPLE既earpods差唔多聲)
希望耐用程度都俾到驚喜

qcy t1c 同 sabbat e12我都用緊

低價真無線黎講 sabbat無得輸，
首先分左入耳式同耳塞式
我用耳塞式聽歌，低音強，續航力強
長聽至少都頂到六小時，無斷線情況
不過鈴聲有delay

using xmini
no disconnection (most of the time)
no delay (100% no delay)
can talk phone (in quiet area, not in noisy area like mk)
ok google (usable)
battery (2-3 hours)

btw dont need $500, go to official web with discount code, plus shipping, ~450 hkd only

QCY T1 青春版 99蚊人仔 , 平平地用算啦.
BT 5.0
盒攞上手 即連線.
300mAh 電池盒又唔重,

Sabbat E12買過水貨
高音有層霧咁，某D樂器位或女聲會有少少蒙
頂唔順放鬼左

本身用緊夏新F-9，百幾蚊貨仔D聲仲好過佢

用緊Edifier TWS3都唔錯
係大粒左少少戴起有啲奇怪

d電好 撚 差

早兩日入左隻mifo o5普通版，今日聽左一日都好滿意，夠大聲，帶落舒服，電量幾好，睇左兩套戲聽下歌仲有小小電，電盒話有2600mah，拎出黎好快自動connect。
係斷過一下線好快connect返，另外操控怪怪地，我多數用電話控制，覺得無乜影響，同埋放返落電盒，個位好似鬆鬆地，感覺有機會未對位充唔到電

附圖一張

呢隻我都有留意，仲有分動圈或動鐵版本
想問下打機聲延遲勁唔勁？

睇戲唔覺，打機試完話你知

都係qcy t1 用家, 平價之選
當然唔好彩壞左就無仇報

Havit g1

t1 5.0
平時出街粗用無得輸
係個咪無撚用 講唔到電話

除左airpod好似無隻真係清

有冇人用過mifo O5 pro

試左打pubg，唔覺得有明顯delay，可以接受

多謝你

有冇人有試TFZ X1

t1c 睇youtube有冇delay?

用緊三 X12 果時岩岩出買左400幾，音質還好 但有延遲，拎嚟打機會慢半拍

見D台仔講呢隻 好似都ok咁

有冇邊款5.0 可以同時連2部電話

係靜嘅地方幾好 係街就唔得

有冇人知airpods 講電話果陣可唔可以拎一隻落嚟做mic?

有邊隻通話係清既
淘寶買左隻夏乜既藍牙5.0

對方聽我講野話好似離好遠用speaker phone咁

邊到可以買到

搵緊隻 single charge 最長氣既 earbud
果 d 乜撚野可以 play 12 24 個鐘根本就取考
之前見到有隻 nakamichi 單 play 8個鐘但有人話接收差到仆街勁易斷